[耳機撚]動鐵耳機要煲？

新買左隻淘仔野，兩單535
但聽落真係好垃圾，不單只無bass，聽落仲好似收音機
有無師兄可以幫下小弟

淘仔野煲咩，買過對啦巴打

呢隻一定要煲 本身呢隻個動鐵單元比較硬 聲比較直 無bass出到 要煲12小時先開到聲
如果唔係就浪費了

唸住試下阿嘛

小弟才疏學淺一問其他動鐵係咪都係一樣收音機聲？

你中完淘寶伏然後嚟懷疑全部動鐵？

小弟真係唔識，望各位指教下

買左幾錢？

得兩單叫咩535
中間個3俾翻牌廠食咗

$450人仔，剩係得隻機無線

所以佢叫自己DIY

耳機唔洗
但隻耳需要

耳機未試過聲就買係好膠既行為

呢隻煲下先啦
同埋你用緊咩線
利申用緊

淘寶

此post 已完

淘寶講經咩問個班話淘寶靚過大廠嘅撚樣啦

唔好聽嘅點煲都唔會好聽

佢講就講 se535 入面d料就9成唔係樓豬唔洗煲，冇意思的

動鐵煲完個分別冇動圈咁大，樓豬可以放棄
退到就退貨啦

我都係用呢隻喎，bass就預咗無㗎啦，不過聲就係一開始用嗰時都okay，絕對唔係差到收音機咁

一開始難聽就係難聽
點煲都冇鳩用

煲你隻耳姐
聽慣左無咁難聽

535本身都無啦

其實就算真貨都有少少收音機，冇bass，啲聲又乾
得中高頻出，又冇圈果種力量感

shure846以下真係 不過846呢個價都唔洗買佢，根本好多人買shure都係得個名，靠marketing，年中見不知幾多人明明唔啱聽呢種聲，係都要跟人買

有無推介阿

846 垃圾
依家535完全唔夠大陸啲細廠抽
425同315就算把數啦
215唔講了，送都唔要

送緊係要啦，咁多傻仔要當二手賣左佢

小弟已經放左對淘仔野，有無巴打介紹下有咩耳機一千樓下，一手二手都得？

剩係試過215
其實鐵三角掂唔掂？

要煲
不過唔係隻耳機
而係閣下個腦

又唔洗咁講野，小弟都係想試下

Apple以前果個apple in ear 都係動鐵，都係垃圾音質

$450 未頂多$500 質素
唔洗 ff佢煲完會升天喎

一千以內RHA MA750唔錯

聽講唔可以滾水落 要凍水落 慢慢煲先會出味

你買過?

掂過shure，我話比你知出名，有做marketing既嘢多數唔掂
前有beats，宜家有shure，shure真正勁嘢好少賣廣告（佢過萬既野都幾勁)
正常牌子，sennheiser，akg，jvc，三角形，甚至sony，幾可會大搞marketing

本身就算堅嘅535都係垃圾，846叫正常，但係呢個價完全無必要買佢，大把好過佢嘅野選擇

一千加少少有水貨ie80
好似係

屌係咪on撚9， 450蚊淘寶肯撚定買左假貨，
都仲有咁多on9仔認真同樓主討論

呢隻之前用緊 幾百蚊貨仔算係咁啦 至少好聽過215先同平過佢先

淘仔二手都放到

接貨果個智力有幾低

樓主係咪昆人正版啊

新仔本身都對耳機冇認識就自己搵 自己買淘仔
同倒錢落海有咩分別

放落個煲度煲算啦

淘埋個盒 淘埋張單返黎

嘩巴打450你都夠膽買

700內買大廠就Audio Technica IM70, 淘仔就Magasoi K3
利申：兩對都有，小弟鐘意K3多啲